（嚴重警告） 唔好扮記者去勇武

推

push

真係唔好扮記者

我冇嘢講

岩呀 咁就太仆街

即刻比其他記者屌

夢遊左咁多次 未見過扮記者勇武 小心有鬼 注意下就得

兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

話自已係馬來西亞果個？

記者唔玩得

同埋有on9扔記者
傻咗？

見過一個 扮睇唔到

我都見到，比記者屌到仆街
希望佢睇到依個post，唔好再做on9野

記者都可以打人

推 扮記者真係會死人

agger

唔好害記者
push

啱啊

講得好 PUSH

唔知，我唔知係乜人，只係知當時有攝影師即時屌扮記者既人

起底 三毛

負評 唔洗回

扮記者勇武一定係鬼!!!!

一見即捉佢出黎公審

呢個一定要推

唔撚好中計呀 呢個po開一陣就引到上面2隻三毛入黎 明顯想亂帶風向 小心

頭先班記者圍住嗰條友嚟屌
話佢差啲害撚死佢哋

我唔知嗰條友係扮記者定乜水
總之大家落場見到有人扮記者
就算係自己人都要屌打
真係會害死人

見一個屌一個

加密黎做咩?

邊個再扮記者就起底

唔好害記者呀

認同 push

咪撚搞記者

誤中咋
講真發夢要扔野行前啲 扔完即刻跑 啲狗追你唔到

唔可以扮記者！！！

唔可以扮記者

扮記者你唔止害撚死記者 你害撚死所有人
問記者唔可以打人/勇武架咩嗰兩條on9收聲
唔好話我危言聳聽 我做過記者 好心提醒

兵荒馬亂誤中記者姐
我信手足係想扔爆隻光頭狗

邊個再扮記者就起底，人地記者返工揾命搏

會害死記者

邊個再扮記者就屌加起底，人地記者返工揾命搏

狗扮記者就有

聽到其他記者怒屌問佢係咪tvb

記者係幫我哋錄低真相，冇左記者就會一堆藍絲尻吹架啦

扮記者一定係鬼，佢哋就係等緊機會驅趕記者，唔俾佢哋跟現場，唔好學，唔好中計。現場無記者你會由hard mode 變 hell mode

你班友係咪想累到記者俾差佬打得仲甘呀

鬼黎

屌我睇立埸見撚到有人企記者後面丟野

唔該唔好咁做呀, 會害死班記者呀

Push

扮記者都係要俾人打都係要食催淚彈
扮黎做乜

勇武嘅冇需要扮記者

累死記者！

推到啲人醒覺

佢好似有證

仲有唔該各位手足有記者喺前面唔好掟嘢
我好明白頭先係好難忍到手
但記者已經夾咗喺中間
有幾個記者被掟中屌哂鬼
立場哥哥俾超市購物籃掟到個頭
佢冇頭盔

一定要保護記者安全

唔好扮 會以為你係鬼

同意

好多三毛入嚟dislike

但記者唔啱
but打狗啱

真係唔好扮呀

唔好俾狗第時有藉口驅散記者

我深黃都好嬲，一定唔可以害記者，前線記者係好撚辛苦，人工又低，又係咁食煙霧彈，一定唔可以害記者

一定要推

你講強記嗰邊?
聽立場話大家係行家嚟

再推

真係唔好咁做！

三毛死全家
仲想亂帶風向
出嚟留comment
我block 9 你

推完再推

真係唔好害到記者朋友

比人屌嗰個唔係喺件衫到拎咗張證出嚟咩

Live 睇到佢，好勇咁同差佬嘈

推！

Pish

唔撚准扮記者

我指百佳出面

我唔信記者/攝影師會工作期間勇武，而且無鏡頭顯示佢有證

推，唔好害警察

係唔好害記者

我會打撚死佢

要勇武就唔好去做記者
要做記者就唔應該勇
身份定位唔撚識分?

係都扮黑警啦

推 一定要推
岩岩見個記者大聲屌
你咁樣會害死我地啲同事

邊個再扮記者就屌加起底，人地記者返工揾命搏，唔好害人

有證仲大鑊過cctvb，果邊係擺明係撐大陸政權

扮記者緊係唔得啦

你班友咪撚害記者呀

記者係幫緊我地 唔好害佢地

真係 聽到個記者勁嬲話會累死佢
理智d

清道夫都係著瑩光衣......

講真。支持勇武。但真係唔好扮記者，救護

咁撚古惑既而家d人

死撚出嚟未
淨係負皮

係咪真係有人咁做都好
警惕大家

吊 有品一點

三毛死全家

扮記者真係好撚戇鳩 咪撚做

推，唔好咁做，記者自己人

清道夫唔會著住螢光衣，帶住安全帽，企係真記者附近打人⋯

公眾知情權好重要，唔好搞記者

屌你老母個個記者黎 同行屌佢行得太近差佬啊
唔知又亂鳩up

地盤既安全主任會咁著

害死記者既話 你再勇武都冇用
唔該做一個用腦既勇武

你未負評囉戇鳩鳩咁
唔知事實又唔肯接受自己錯鳩左

推 真係會害死記者

扮便衣狗？？
其實唔難

咁仆街 想害死記者

真，係個記者個鏡頭對得太近差佬

但唔會企係真記者身邊⋯，咁會害死人咖⋯

黑警已經仇視記者

記者話會害死佢地 直播時

又有人想作野屈鳩自己人

無論如何，邊個亂扮記者就屌加起底，人地記者返工揾命搏，唔好害人

藍絲果邊傳緊
劉康假扮記者
俾記者圍屌果個係劉康???

唔好害記者

扮記者真係第一時間捉去上去食煙被人拉，宜家玩角色扮演啊？好好玩咩

講左幾耐啦 仲有人搞鳩記者

係in general 唔撚扮得記者

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

同意呀屌
記者幫左咁多手

勇武唔代表唔使用腦

推，係就自己憑實力去攞個記者證返黎

扮記者同分化無異

無論如何，邊個亂扮記者就屌加起底，唔係講單一事件，人地記者返工揾命搏，唔好害人

重覆多次 岩岩無人扮記者
同行係屌佢鏡頭對得太埋差佬

黑警係人都打，早兩日社工都打到重傷 ~ 根本已經變到唔係人黎 , 同畜牲無分別 . 共產黨侵蝕政府內部既醜惡完美地表演給全世界觀看 , 屌佢個老母 !

唔好再扮記者
你知唔知後果可以好嚴重
香港將會冇埋新聞自由

我知你地冇野輸
但唔好用呢招

携

有人話係馬來西亞記者
純粹睇唔過眼先勇武

無論如何，邊個亂扮記者就屌加起底，唔係講單一事件，你明定唔明，人地記者返工揾命搏，唔好害人

唔撐架，之前果個總統係同支共起高鐵呃錢先比人踢落台著左草去大陸，而家個政府即時停左高鐵，寧願蝕一半都唔起落去。
馬拉根本唔多人親共，網上見果d 係0.1 ，好似澳洲打我地d 巴絲果d咩同鄉會攪架。但要睇清楚係邊間press.

未fact check唔好鳩開po啦

得啦 唔洗紅色大字錄音機喇

推，如果懷疑係藍絲記得叫兄弟一齊埋去問佢。
唔好自己一條友攪

pish

無論如何，都唔應該扮記者，邊個亂扮記者就屌加起底，唔係講單一事件，人地記者返工揾命搏，唔好害人

亦都唔好扮first aid

你未fact check 開呢個po
2千幾正評 個個屌同路人
但原來無發生過你所講既野
戇鳩

驚啲人唔知嘛
Sorry Sorry

我同你講多次 個個係記者
唔係乜野你幻想出黎既藍絲 黃絲

又係度無啦啦令大家以為勇武無腦
嬲到我

動物節COSPLAY?

唔知咩居心 可能純粹戇鳩

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

比人屌果個係因為直接企係d 黑警前面影佢地
唔係扮記者 只係因為佢太近黑警 所以比人屌

扮白衫恐怖分子同警察搭膊頭

唔好扮記者啦！害死人！

元朗個晚記者有幫手頂住
唔係搞鳩記者plzzz

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

可能係鬼

推你老母

無人扮記者 請停止散播謠言

講咁耐有相fc咗未？

扮記者真係要譴責

巴士站個個嘛 屌

我屌你啊 無人扮記者 睇返上兩頁
唔好跟風散播謠言

有圖有真相

唔好令記者企係我哋對立面

著螢光衣帶安全帽唔代表扮記者
要有清晰「記者」或 press 字先代表係記者

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

痴撚線咩
扮記者打狗
第日啲狗揾記者報仇

冇記者幫你報道你仆硬街啦

First aid都係

呢個一定係鬼啦，人人都應該捉佢打

推！
雖說各自爬山，但呢個真唔玩得！
記者會被害死。
成場運動，記者幾撚重要大家有眼睇。
記者係第四權，好撚重要！
千企唔好搞記者！

我唔知大家係咪講緊同一個頭先睇now百佳出面有個記者拎咗張證出嚟之後有兩個記者走咗去屌佢

條仆街未L害埋我地first aider, 一陣著反光衣去前缐救人都比黑警charge暴動罪

記者已經低人工，一陣累埋佢地俾人打

推
記者身分重要，絕不可破壞

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

哩d要割 希望下次唔會見到

我會集會
我會罷工

唔好搞到記者！

係 好多p牌

推
Fa同記者都係中立人士
唔好搵佢地過橋

Btw 咁多位香港人加油

唔岩就要出聲屌
柒少陣啦

一定唔好扮記者
記者真係一道好重要嘅防線
你今次扮記者打撚到班犬仆晒街，比你贏到場battle
但以後記者做唔到嘢，場war好易失去一個堡壘
真係唔好咁做，求求大家
我好尊重其他事各有各做，但有啲事要有低線同共識

推！！

PUSH

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

咁樣會害死D記者

真係好過份，要扮就扮扮冇委任證嘅黑警。
容易咁多，又唔使要記者證

記者勇武 肯定係鬼

推 記者應該要留喺中立位置 咁至幫到手

邊有記者咁唔專業去打人架

屌咪撚搞同路人啦
想人割?

千其唔好玩呢招，害全家。

害死記者既唔係同路人
屌你分化鬼

癲狗個記者都中左招

唔好累記者

Push ☝🏻

大家都要留意吓，周到要捉出嚟屌
。
。
。
。
。
頂多屌完呵番

穿著一件我愛中國既衫ok?

黑警又打記者

你都幾撚搞笑
前日開account冇po幾撚奇呀?
叫你咪撚借記者過橋係避免佢地被抹黑臭朵呀，嫌狗仇視記者唔夠?定係你好支持比資料藍絲文宣呀?
分人定鬼前理性d啦dllm，不同立場就分化鬼
扮記者亂9打人就真係鬼啦

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

巴打我睇錯
同你say sorry

近日大家燥係正常，但理性小小，唔好亂屌

LM

今日果個好似係真記者打黑警

知D唔知D唔好出po屌自己人

佢係 馬來西亞 記者

可以睇返蘋果LIVE

個馬來西亞記者有比張證佢睇

此PO已完

不分化

老個批，同香港d廢老思想差唔多，都係講咩中國掘起乜乜柒柒
後生既六成唔奶，其餘既都奶奶地共

呢個好撚重要
推

「有片有證據」無勇武扮記者攻擊任何人，不要分化

前記者表示我屌你老母扮記者？

fact check左先啦柒頭，佢唔係香港人扮嫁on9